Задание

```
Программа должна позволять генерировать и сохранять отображение
со 100 числовыми ключами и значениями в виде объекта
или просматривать сохраненное.
```
[диграмма классов] (https://app.diagrams.net/?src=about#G1-nkFRpMb5QshnLGQoW8dKmzVb_A466bX)
